9up解夢 你出我解

利申無相關知識

我琴日發左個夢

係公司食薯餅，仲見到許仕仁
兩部升降機都壞左
門口有袋垃圾，擺左去左手邊
兩個同事一齊走

細個成日發夢
出街行行下發現自己條褲得前面冇後面
即係好似張卡片咁擋前面
後面個屎忽 後腳露左出黎
然後驚到醒左

仲有個d大路野 跳落地鐵路軌

夢見有個係學校同我唔太熟嘅女仔同我結婚
但之後佢無啦啦跑走咗
點解？

夢見兩個以前中學一齊玩既中同 我地幾個一齊玩既日子
但自己明明冇諗住要同佢地好似以前咁
代表咩？

夢見自己係一支vector,係nullspace到游黎游去

夢見有條友喺連登開解夢post
點解?

拖住條女跑，係黑夜中被人追斬

但走走下一擰轉頭

條女無頭 得我拖住隻手

之後醒左

大概2年前
有日發完夢札醒
有印象即刻打左落筆記本
不過內文1999 我依家都唔太記得做乜鳩

原文
發夢
無啦啦札醒 再即訓2個鐘內發既夢

去一日日本 即日來回 即興阿媽話有機票 坐飛機到左日本 但唔記得為乜去 無啦啦見到個女仔好特別 獨自跟佢走 跟跟下其實佢都發現左我 之後冇理佢都發現我 好似入大堂 繼續跟佢行入左間屋好似佢屋企 起馬見佢地有講有笑 應該係屋企人 但人數唔係好多都3 4人
突然佢行後同我講野 其實我唔識日文 英文同普通話都一般 佢後面有個細路跟上黎 應該真係佢細佬 好似發現語言不通之後 個女捉我手行出間屋 帶左我去另一個地方 其實唔知點解會比我跟埋入左佢間屋 帶我去一棟幾高既地方 應該都有3 40層樓高 上升降機個時我地都冇乜點交談 但佢仲捉住我手腕輕輕力 唔似話帶我去搵警察 地方似d高級地方 突然見佢好似著住幾靚既晚裝 出升降機一刻 佢遇到熟人 可能佢爸爸定uncle 奇怪既係我聽明個男人講咩 話又有新男朋友

同上面嗰個一齊解
潛意識常同你講嘢

想

喺學校入面係咁俾狗追住我嚟咬
俾刨到好尖既鉛筆拮手指尖
係咁飲水

三個唔同既夢嚟

唔好食咁多老麥
強積金有輸有贏 唔好睇太重
部lift同垃圾都唔關你事
lift你唔識整 垃圾唔駛你倒
嗰兩個同事唔關事

結論閒事莫理

露屎忽 呢個我都有相似
但我係直情無著褲
應該係你唔夠安全感

跳路軌呢啲關上世記憶事
自己去呢度參考

你有少少鐘意左佢
但你潛意識又覺得自己襯佢唔起

結論 去馬

約佢地開房

好耐嘅事黎 發呢個夢嘅時候仲讀緊小學

你仲有精子游水嗰陣嘅記憶

你預知左未來
下期六合彩plz

唔係你嘅，就唔係你嘅 。無謂強求

你又講中

之後無耐就散左

應該係你睇得太多電影
全部撈埋一齊

發夢ex成日痴住我

解決方法：
1.面對恐懼
2.避開問題
3.飲多啲水

你仲掛住佢 搵返人啦

沖涼先

再問多個先
唔講夢得唔得
當我離開咗一個地方
一陣，再行返去嘅時候，
就會覺得個個都唔識，我特登唔理我，咁嘅感覺
點解？

有隻識講野但極瘦得返排骨既貓叫我比野佢食，之後我叫佢等等，佢就咬我隻手。但係唔知點解最後happy ending 隻貓同我講話有人收養左佢，仲叫左一堆唔識既人一齊開party,之後我喊到仆街
利申：非吹水

你空虛你寂寞你凍
你怕失去
你嘅內心好孤獨
你好可憐

ff：
曾經有條女想同你拍拖，其實你都鐘意嘅，但你就扮嘢，無應承佢，點知最後有人要左佢，無再理你。
你後悔莫及。

理性分析：
作為毒撚嘅你點會有女鐘意，所以推翻以上所講嘅嘢

你ff自己有女鐘意，奈何你嘅潛意識都知無可能。

瞓先，你地發完夢，我聽朝再答

哇屌幾中

發夢同個老師一齊搭lift ，去到18-19樓，突然斷纜，成架lift 跌左落去，然後我響下面寫違書比個娘娘。

夢見同事無突然辭職，我好唔捨得佢走
但我新入職，同佢唔熟

拖住一個暗戀既人係商場周圍行

醒左之後好失落

你怕死
你做兵

現實 兵都無得做

放手啦

日有所思 夜有所夢

btw no ff too much

特朗普上台演說話堅決唔用gap嘅毛氈
睇你點解

發夢比綠色人型屎萊娒追殺

好科幻下
我同另一個女仔可以去到另一個世界
咁我係要去另一個世紀做任務咁
另一個女仔就過去玩 等我做完任務同我去happy
但問題係 我夢入面係有女朋友

利申 女友係我現實果個
條女係以前溝過 差d係埋一齊

講真 其實你發夢見到佢都算好嘢
至於gap毛氈應該關你事喎

特朗普=你嘅潛意識
gap=某牌子
毛氈=某樣嘢

你身邊嘅人揀咗樣嘢係你唔鐘意嘅

生活逼人

你仲掛住ex
做任嗰啲係睇得太多戲/打得太多機

結論 現實玩女友
發夢玩ex

笑左，你係nullspace入面游黎游去都只係0炸

發夢比林鄭追恐怖過羅蘭

好簡單 你唔想佢當選
內心將佢妖魔化

發夢自己cancer就死 屋企人係我身邊攬住我送我走

發夢同公司個女神一齊
但我無講過出黎，第二日見到佢個時大家有種好尷尬嘅感覺

你怕死 你驚你死左屋企人會失去依靠
買左保險未

你地發埋同一個夢
佢就係你嘅一生最愛啦
結論：去馬

夢見自己甩曬d牙
起左身個感覺仲係到

成日發夢殺左人要坐監

每幾日就會發夢變左個鄉下女仔
個女仔屋企係村入面好似好有地位
但同班同學好似唔太鍾意我咁

俾蛇咬

前排發過一個夢
同一個女仔一齊搭巴士
坐係上層最後個排
大家好似情侶 佢挨係我膊頭訓教
但由頭到尾都唔知邊個
之後就醒左 但其實訓醒之後係完全唔記得發過哩個夢
係晏晝唔知咩原因突然記番起

你怕失去
珍惜現在所有

你嘅黑暗面想犯法
但你嘅潛意識提醒你後果

你厭倦城市生活
但又怕係異地無朋友

夢見自己焗薯片

現實有難題

有啲嘢無得強求
認命罷啦

你係咪之前係youtube睇咗焗薯片條片啊

夢到自己中意既人約我

日有所思

好掛住佢 醒左先知係發夢

搵人啦

啱啱發夢同女朋友去左註冊結婚

咁你現實有冇女先
有就去結啦
冇就快手搵個

有三個夢 都係近期
第一個
夢見自己同鍾意嘅男仔喺同一張床瞓
佢攬住我對我勁好 勁sweet
有其他識嘅人在場都冇所謂咗

第二個
夢見有隻中型蜘蛛不斷襲擊我
我不斷避 最後佢咬中咗我左下腹
我就喺張床醒返 左下腹有啲麻麻痺痺咁

第三個
我夢見自己有人格分裂
另一個我係好恐怖嘅怪物 會殘殺其他人
佢不斷想搶我意識
仲想傷害我屋企人同朋友
但最後我成功搶返個意識 同消滅咗佢
然後我就醒咗

發燒成日夢到飛機墜機？ 成座山咁大的飛機殘骸響我面前，跟住不斷俾人省話你賠唔賠得起？

次次發燒都夢到

上面兩個太長 今晚答

第一個 你覺得戀愛大過天 唔會理其他人嘅眼光
第二個 你遇到難題
第三個 你嘅黑暗面日益強大 但你嘅光明面都唔弱

巴打係咪畀生活壓到好辛苦

經常夢見，我攞支矛插死一個坐係龍椅上的長髮男人

你好憎上司/社會話事人

仲解唔解?
發夢事頭婆封咗我做香港公爵
仲借咗軍俾我守封地

現實無人賞識 懷才不遇

利申：未grad

比一班好有組織嘅靚仔虐殺 醒返起真實

你擔心無人請

女神唔理你 同靚仔拍拖

諗住hea做三兩年儲錢去wh

想睇你繼續兜

唔同你玩

認真，發夢俾張國榮企圖雞奸

男，已婚

儲錢去wh係講眞架

有個一年前左右ge夢
想ching幫幫我
上年讀緊form6,有個夢特別深刻。我有個f3幾中意ge女仔，嗰時媾唔到ge，佢已經去左外國讀書，冇見4,5年，keep住都有時會諗起佢。
個夢係我喺中學搞Su event，無la la喺樓梯口撞到佢，著到幾hip hop咁，問落先知原來佢就係其中一個我Su外國請返黎表演ge dancer。咁同係循例互相傾下計咁，之後就開始熟落返咁，做d我以前想同佢拍拖做ge野（放心冇甜）都係行下街呀，睇戲，搭電車之類，嗰d片段我好開心
點知無lala,佢喺學校樓梯口打電話俾我，定唔知我喺學校樓梯口接佢電話，佢係咁問我有冇錢喺身叫我俾佢，我猛問佢做咩事，我話有但你要同我講發生左咩事，佢死都唔肯講，總之叫我幫佢。
最後佢同我講：我想買煙食呀，你幫我買la (我大佢一年，啱啱夠歲數，但現實中我同佢都冇食煙，至少我識佢嗰時冇食）
起初我冇應佢，最後佢問我：一句，咁你買？定唔買俾我？
我靜左陣話：買
之後就醒左

個post兩年前
而我又真係睇到

見你個個解夢post都留言